架空之超貧窮日本

在架空1961年日本人均gdp僅100美元，人民吃不飽穿不暖，人口爆炸，剛剛的5月16日發生了成功的軍事政變，糧食依賴國際援助，更慘的是與中國敵對令中國封鎖南海及台海令日本無法就近進口糧食，這時空日本人口主要由兩廣福建台灣及朝鮮半島組成